5000元消費券有冇人收？

本人4800元現金放售，cash is King

我八折出售

5折算啦. 2500

6000 放返比愛國愛黨廢老有冇得諗？

錢嚟米傻

4500